[台版MHFZ]9月號 PC/PS4/3/V 全武能跑

遊戲平台： PC/ PS3 PSV PS4(2017年9月)
為了最佳遊戲體驗 PS3/4用家請用SSD PSV？採集專用機
官網:
註冊:
FB官服專頁:
官網GAME DOWNLOAD LINK:
GAME DOWNLOAD LINK 2:

日本CAPCOM MHF 2007開始到宜家2017年到MHFZ
台灣CAPCOM 用3年時間 由2014年到2017追上進度
8月17號大改版到MHFZ 緊貼日服進度
註:新斷線係代理 不計算在內

除左有大家好鐘意既mhp2年代既怪，線上版有以下既新怪

獵團一週年拍照

有意加入高登獵團者請聯絡團長 ~

高登獵團參 （集中地:棘龍4區）
團長︰你老味比比比 ID: 49UDVU
另主要用line交流 line id:: hkg_mhf

台灣小部屋(wiki):
日本小部屋(wiki):
秘傳素材一覽表:
超用心教學：水無月奈奈(巴哈)

基本上 上面4個網夠用有突,

砌裝器 如果玩過F更加唔陌生

配裝器簡易說明：

懶唔想用砌裝器都得 你直接講你想要既技
我幫你搵

Q1. PC用月費計定咩?? 好似好多收費方案
A1.
月費, PC: my card 300點 , PSN 300魔物幣
大約70蚊

參考用, 邊到買到平mycard

htmgame

288

520game

Q5. PS3 點樣買方案？
A5. 【PS3 商城道具購買方式及說明】
Q: 商城使用的〔魔物幣〕要如何購買兌換？
1.欲購入商城商品，必須先於PS Store購入魔物幣(需先儲值PSN點數）
2.後續於遊戲登入介面之〔遊戲商城〕中選擇欲購買之商品
註：PSV買完魔物幣要15分鐘先會過數落capcom&#25143;口內，如果在遊戲內，必須要登出遊戲及重新啟動遊戲才會啟動幣值，如&#27809;有重新啟動情況下，需要等待下回啟動方可生效幣值，我第一次買魔物幣等左4個鐘都冇，係因為係遊戲內冇登出過，結果問capcom先知道&#65533;&#65533;

Q6: 不能開啟HD

新手上路
你只要解KEY任就可以由HR1升到上G位
傳聞只須3小時即可上G位 (你地試完再話個大概時間比我知，如錯唔好屌咁大力)
就係打呢21個任 再加1個 升G考試(天翔龍)

每日開game必做既事
1.搵綜合商店-->每日特典 (獲得5N點 及 每日任務使用權, 中午12時更新)
2.綜合任務->其間限定任務-->每日任務
2.到獵團房 > 摺扇貓拎每日禮物(晚上12時更新)
3.撚獵團豬 (有體術(回避/格擋減一半耐), 激運同異常狀態強化)
4.萬能園地搵女女拎點數
5.助手鷹拎元氣之源(每日用5次, 拎每日特典更新)
6. 屎人房 > 賴狩人櫃台 > 接收素材

伙伴：
在入門區·自由區的「賴狩人酒場」可以進行登錄
在任務中同行，並帶回素材。
條件 1.HR11以上
2.重建高手·匠之技購入完畢

賴獵人：
HR11以後前往從入門區·
自由區進入的「賴狩人酒場」進行登錄
1.同「賴狩人櫃檯」對話之後，接受「在登錄期間狩獵１隻怪鳥」的委託。
2.在遊戲中狩獵1隻怪鳥，不限任務種類。
3.再次進入「賴狩人酒場」同「賴狩人櫃檯」對話。
4.得到「獵刀」並完成「登記賴狩人」。注意裝備道具箱留空位！

臨時契約賴狩人
自己以外獵人的狀態畫面那裡，選擇「分目錄顯示」＞「賴狩人確認」＞「賴狩人與臨時契約」後，可以進行臨時契約。
登出後契約也會繼續。

花園：

✦咕咕鴨篇：
同幫手貓傾計拎到「尋找咕咕鴨蛋」既委託。
再同公會長傾計會有咕咕鴨任務。(唔同地區既咕咕鴨顏色都唔同)
完成之後就會有獲得咕咕鴨蛋的畫面。
注意：咕咕鴨蛋若在交付照顧貓之前登出，蛋會消失。
交左蛋之後，照顧貓會希望你幫佢搵「床墊的圖面」。
然後再搵公會長接「遭竊的圖面」既任務。
之後再次同照顧貓傾計，佢話要d時間整下。
是但做個任翻黎後，就會睇到隻蛋。
同隻蛋互動下(是但一個動作)---->是但做個任---->互動---->.....(4次)
咕咕鴨就會出生。
對蛋孵出前的動作會影響孵出後咕咕鴨的初始性格。
隨後性格則隨著餵養飼料的不同而改變。
（但我唔知性格有乜用 反正隻鴨個主要用途係煲素材）
蛋孵出後，照顧貓要你幫咕咕鴨改名。
之後將咕咕鴨「抱起」，再「餵食」咕咕鴨一次，同照顧貓對話。
此時，照顧貓會希望你幫佢尋找「遊樂場的圖面」。
然後同公會長接「再次遭竊的圖面」任務。
完任後，花園就會出現「咕咕鴨的飼養看板」。
完。

萬能園地：
買豬仔-->出發用設施--->冒險屋--->其他自由發揮
去睇番wiki

留名

極型好好玩

台版依家仲有冇人玩

幾百人
有團友玩咪得

跑呀

第一套Z裝已完成

想玩番 以前玩FO
想快D洗唔洗買商城裝
定課金抽B2好
跟住D乜型乜型點搞
以前玩到剛武無玩

建議你返黎打下先，唔一定要抽

上到GR200會送全武極形

咁比左月費先 ?
重要買手制

手制唔好用咁靚
ps4原廠手掣就得
/好普通既電腦手掣

貴果啲手掣有z軸
隻垃圾mh會對應唔到個L2 R2位

買左360果隻

用到

頂個追加箱係邊 我放曬D野入去

用方向掣

新手極速上G冇難度

幾時先開始整裝 依家重洗唔洗整眠霸

上G先整，回歸區同獵人導引會幫你整遠久裝同10粒蠻龍劍珠gf

啲key任打到 冇乜心機
就去棘4搵我地 幫你秒怪上左g先
再係回歸區打遠久裝 升到gx
咁你就有基本G位輸出
諗下自己玩乜武 直接整辿異武器
升好1把武器 先翻頭砌裝

岩岩上左G啦 搞緊佢個導引

佢條LINK真係岩?

隻野豬王已經打到我好灰

咁多年前既野 唔好睇啦

你回歸區咪有齊任比你

咁斬斧係咪要解歌姬

拎把活動武器先

係

毒真係好撚煩

係咪一直跟住導引做就ok?

隻驚啱絲打玩嗎？

有不少台妹玩

你拎完10粒蠻龍珠就得

我咪絲打

pm

針纏果set唔洗整 ?

咩黎

金堅
依家打得好無力
跟住佢升左set金堅上gx先再整武?
用緊升g佢送果d武

你直接拎把活動武啦
雖然係大劍

我今晚去研究下個導引有乜送先
原來改左

正常拎完10粒珠 係回歸區打埋套遠久gx就ok

巴哈d教學文好多都係f野
上左z用唔著
睇到我1999

搞埋把大劍整先
差珠

3號波緊係屠龍

放假

【攻略】給G級新手的極簡易新手裝(獵人導引)

呢套ok喎

易整 刷麒麟！

我無剛寵珠既

導引有送喎

要幫手 出聲

其實好多野要幫 導引果堆完全唔夠打 凍王龍 黑穿爆尾

搵到 嚇死

棘4 搵我
長崎涼美

如果你入團 第1頁有line

回歸團好似有野R R多陣先 雖然唔覺有

申左 志田愛佳

黎棘4

岩岩打緊依家黎

打極都未打完

屌你老母 我要獵人祭珠呀

n年前玩過mhf，有999點果幾套天翔天乜天物裝，依家仲有冇用？
自己打連升g位緊急任條天翔龍都打唔贏

叫有套裝著住先
入團去棘4開任會有人幫手

依家主流係咪都玩近戰武器？睇到極之型d新動作，弓，輕弩果d我覺得係完全被比下去

遠戰勁架
弓同輕弩都好多人用，重弩少d

以前比輕弩超速射好似機關槍咁吸引左去玩
輕弩上g之後有冇貫通lv2 超速射？
定永遠都係得通常2lv，貫通1lv，屬性彈超速射

超速射係垃圾
依加係用速射

極形既改變下
冇一把武係垃圾

爬完前面d文，咁我係咪應該照捱過左緊急任先整速射g位輕弩

緊係 天翔搵人幫手打啦

今晚黎棘4幫到你

多謝兩位巴打 扮完工後今晚麻煩大家了

👍

有無大劍裝推介？
上到z 懶得配裝了
利申：我有2粒真秘白虎

有冇不退

岩岩爬左巴哈篇野部份文，依家玩弓既話上到g位點砌裝好？
對砌裝觀念已經完全變左0

發動技能
大劍技【劍王】,不退之勢,剛擊+5,纏雷,劍神+2
豪放+3,拔納術+2,蓄力威力UP+2,吸血+1,鬥霸
消費特效,閃轉,雌伏,集中+2

上左G先

剛擊 一閃 豪放 連射 裝著1 之類

纏雷就一定用 咩武都落

咁個伙伴升lv除左可以學多d種類既武器仲有冇用？
我以前儲落有好撚多公會信20k一場果d
升到隻伙伴90幾lv

no

伙伴升到的話 可以勁過傳奇獵人

咁不退 變 弱特 囉

要入返炎寵2開火

重要走消費特效入一閃+3

冇見切 真係好麻煩

申請左獵團，九闇魅姬

批咗你，記得入line

一日三場每日 係咪打曬武器魂先
btw棍會唔會話好難玩 見佢又長短又空中咁 利申重未解到

最好打魂
如果你會課金 就打g位魂
g位以下可以用20個小判換1粒秘傳結晶
有齊1件FX7既魂

唔課金就打 下上百位果個每日任
平時就打g位優先魂

唔會 玩玩下就慣
長棍打弱點 短棍打其他
點樣連技 youtube睇下高手打任

屋張床可訓覺體驗下把武點玩，建議你咩都試下，用落順手先刷魂

張床有無得簡乜型
因為歌姬任都卡卡地 ...
咁刷左片手魂先

唔清楚洗唔洗上左gr200先有得簡極型，但肯定地，天，嵐都有得簡

建議你地入左line gp先，多d人答你地，個post唔係成日有人黎

佢咁寫 我咁信

我本身係psv到玩既 我見到標題到寫有ps4 但我上psn唔見有既

求解

點解得30FPS嘅Game仲玩得落？

你有冇睇第一頁？

人人喜好不同 有阻你嗎

岩岩發現左 唔該曬

9月中見

我最後好似玩到gr 4xx
最後因為psv機能太廢
玩到塔個個改版 太lag就棄左

Z改版之後 宜家psv好左 有優化
但我都係建議用翻家用機

我等有ps4先回歸

打風屠龍

屠龍打風

嘩打辿異怪1次過滿足你3個願望

打JJ

對依隻MH有D興趣
好似好過係SWITCH既MHXX咁

想問下大家會係PC玩定PS4玩多? 係咪所有機都互通?

pc 用mycard比錢會平啲
ps 就有得買好平既月費code 但你要自己搵

ps4 9月中先有玩

pc ps 同一個ser

mhf同mhxx 各有特色 共同之處都係不斷屠龍

輕鬆支援

裂水龍

垃圾迎擊戰

hi

40/40

有完活動特別爽

得閒撚下 幻想

vvvf

hea

半個鐘一條蛇

難道每日開蛇

其實唔難

win10 裝唔到?

如果你係用 殘體win10係裝唔到
個系統語言好似一定要 正體中文

做乜撚
係個installer鳩反應慢禁幾次都無反應, 而家裝到了

睇黎高登蛇變日常

最愛做支

仲有1日

今日

新手區好多人

但有幾多個會入黎

想問有無人知可唔可係PS4 度用番PC個account?

不能
官方就話今次暫不開放
但今次都唔開 下次會係幾時？
所以唔好諗 轉平台玩

你本身玩到咩情況先 冇秘傳既話
其實直接開新ac都得

朋友圈既問題，點都係開新

冇關係嫁喎 同一個ser
如果你係用ps4 建議換ssd

ps party, 換ssd ？差好遠？

load場快慢問題
如果你地有機會打蛇 就好有用

就算你地玩其他game都有幫助啦

唔好去新手區 去回歸區打任

你地有興趣就入line一齊玩

歡迎加入

冇蛇

用緊ps4黎玩，個道具箱得兩頁，就快爆，可以點加大個箱？

要買頁數

巴打們申請完入團請私信團長，因為我地唔知係咪街人亂入團

突然多人

Ps4版係咪因為我有psn所以唔洗月費？

有冇ps+都好
都要月費

雖然間唔中ps+ 有送月費

今晚？

要儲錢買mhw

但點解佢冇收我錢？
利申玩左兩三日，唔係好熟d收費

hr5未？

仲有新玩家送你3日

Hr5左，好似係15號開ac玩
係唔係免費玩會有d功能開唔到？

頭先入game, 已經接唔到任黎打

正常

唔講咁多 買

yes sir!

歌雞戰

屌 半個鐘前係PSN 入左500蚊落去 到依家都未收到

官方fb有 入點教學

PS用家：
Psn買野，只要logout左隻MH先買，我未試過要等

my power powerful

帶升gr

同你一樣

收工 一推

啱啱升左上G1
玩左幾日好似正係見到自己用單手劍
單手劍係咪唔勁

片手
有真空回旋斬 又有迴避斬
淨係輸打蛇

求辿異電龍攻略要點
眠鳥同棘龍都係練下就得
電龍完全唔掂
btw我玩雙刀

掃腳等失衡
睇定啲先斬 冇得擋好麻煩

must打

秘傳防具係唔係求其一件升起都得架
個個都淨係講素材要點搵都無人講點開始

正常打齊魂先生產
唔同部位用既1% 2%素材會有所變化
睇住自己個倉有咩素材 先整
會更有效率

唯一要小心係 升錯顏色
本身有分 紅 白
紅 係 青龍 朱雀
白 係 白虎 玄武

痴線
煉成真秘傳珠要4合1先整到1粒
武器魂又難刷
日任一日一次出少少
咁搞法唔課金成個月都唔知整唔整得完
如果要玩另一樣武器又要另外1 set

g位以下魂 打每日任
打齊g位魂先返去刷前面啲魂
用活動換hc素材煲魂
每日有唔同優先魂 簡怪打

開vip刷就最好 但未出特價 我唔建議大手購買
0課玩家以前3個月一套

真秘傳珠慢慢黎 唔係必須
秘傳珠先係必須

解活動 拎結晶

點先可以將psn連落去capcom個帳號度？

我記得個 登入介面有得搞

團友答覆係
Ps4裝game逼你開新capcom account

中秋快蛇

300點7日 必買

又刷秘傳

我諗唔到任何理由 唔解呢個活動

又開蛇

最後2日

蛇蛇蛇

最後今日

聽日更新

得閒推下

更新10月號未

我好忙 你唔覺咩？